【漫畫討論】政宗君的復仇 39.5

對簡體敏感唔好入了
之後會補返繁體

唔洗上網搵
賜夠一打比樓主

師父

好大波

推

40 唔會係最終啦 最終嘅話一定會寫明

第39 話加多左最後兩頁

終於有，正

YS,唔洗咁快完

巧kai 針

吉乃隻小動物有大野獸

寧子真係好正

廟細燈籠大

呢套最正一定係寧子
又主動又最索

師父都ok，殘酷姬就正在對黑絲腿同眼神

眼神

估唔到四個入面佢最大
一直以為佢同寧子差唔多

妹仔大過主人婆

證明你平時唔多留意吉乃

我睇吉乃仲多過寧子 好早已經留意到

寧子原來冇著底褲

就地正法寧子

你唔會係而家先知掛 ...
罰你重睇

揀殘虐姬買一送一喎

吉乃 永遠會跟隨小姐

愛姬細個應該食晒吉乃d野
但係吉乃都咁

agger

吉乃老母都係

愛姬老母好似係ipad

美女廚房

40係咪2月尾先出

2月27

漫畫>>>動畫 any ching agger

Agger

得愛姬者得吉乃

PuSH

Push

班長

唔正

班長個性格 除左腐之外 應該係最正常

寧子=吉乃>愛姬

冇波仲稱得上女人咩

愛姬眼神+腳>>>>>>波

Agg
波大冇腦

愛姬自正